# Vì sao những blogger nên sử dụng Mailchimp

Đặc biệt Mailchimp cho phép bạn tạo tài khoản và sử dụng dịch vụ miễn phí, có gói trả phí nếu bạn muốn nâng cấp sau đó. Với kế hoạch miễn phí của Mailchimp bạn có thể xây dựng một danh sách email 2000 địa chỉ, hàng tháng có thể gửi tối đa 10.000 emai